問清楚 SWITCH嘅MHXX畫質係咪真係掂？

之前收部N3DSLL 已經中左伏 屌你老味連角色個樣都起格 講真十鳩幾年前既PSP都唔會啦 3DS係連清楚顯示都做唔到 唔好話咩紋理材質之類 巴打又話畫面唔差 自問已經要求唔高 但真係接受唔到

呢次SWITCH版係咪真係掂架 聽講機能勁過PS3喎 唔想再中伏

自己唔識搵youtube睇?

片就係度

你咪等 Switch 板 MH 出左先睇下Handheld mode 同 TV mode 接受到唔到後先再買 lol.

agger
官方試玩片都出咗

有d 人 睇左都可以唔信， 要睇實物先信

官方已有gameplay片同圖
你預畫質
大約似PS3既MHP3 HD或Wii U既MH3G HD咁

雖然Switch機能勁過PS3同Wii U好多
但呢隻係lazy port先咁快出到
手提mode玩應該效果唔差
720p係手提最靚既MH
但出大電視玩就唔會話好靚
始終畫質唔係針對Switch機能度身訂造
相比之下畫質同Switch隻Zelda無得比

其實Capcom既lazy port game從來都唔係話畫質靚好多
通常出remake版先有機會執靚好多
例如Bio 1

psp好過3ds
得盲既會講呢句

今次係3DS UPGRADE版,唔好期望過高..

真正分勝負係下一代

啲人唔肯面對你點講都無用

唔掂
真心唔好賣
隻綠帽用tv mode玩好似玩slient hill咁

垃圾機，成班人搶搶搶

認真. 如果因為起格覺得中伏唔好玩既話
咁勸你都唔好為mhxx買switch
因為你都唔鐘意玩芒亨, 買左你都唔會玩得耐

3ds起格係事實，為左屠龍同pokemon勉強接受
希望switch會好少少，3ds仲要玩多代pokemon

psp點會好得過3ds
你玩鳩我啊

psp好唔係我講架巴打
只係我覺得就算3ds靚過psp，佢有起格就有起，無得話唔係

真正鍾意玩mh 嘅人
理鳩得佢起唔起格咩

利申 由psp 年代玩到xx

咁起格真係事實黎既

好難受
玩完console再去屠龍，好似真係玩返psp咁

其實3ds唔開3d真係差過psp既

用個fd部3ds玩過次
起格都不在話下，淨係操作都on99啦，係個死人touch mon度轉鏡頭，一係篤落去冇反應，一係轉過龍
玩撚到炆

新式果粒右菇 屌你老母又細粒又難控 靈敏度較極都唔撚啱

其實因為當年PSP既mh係當期時既遊戲黎講畫質算好高
所以好多人仲覺得MH係PSP畫質好好
而家新世界主機全部畫面都提升到好高 顯得3DS MH畫面真係好垃圾
其實只要你拎番部PSP出黎或者上番youtube睇
你會發現其實PSP畫質都好不堪入目

btw 3DS就算唔開3D,畫質點都好過PSP少少
不過發現好多人都唔鐘意開3D
開3D其實先係3DS既最高畫質
開盡3D睇炎皇龍大技核爆其實都幾震撼

我覺得個粒菇好撚好用wor

玩過幾次就想熟

電視玩 最大尺寸可以去到幾多？
廳放左部65吋 會唔會其實去到電視最大得48吋？

雖然話psp畫質未係咁勁姐，不過果陣玩2g真係.. 好懷念

依加唔係講緊打咩龍咩龍，係個touch mon都鳩下鳩下咁，又唔似啲smart phone咁靈敏，我篤幾次先轉到個鏡頭
當然我唔排除係佢部機問題既可能性啦

自己睇gameplay~~我就接受到.....起碼都順眼

快啲到八月啦 好想玩

你當左電話mon咁去摸緊係無反應啦
3DS個下mon係電阻mon，用指甲或者手指㩒落去架，唔係就咁揩下

屌你老母問問問
Dse雞真係好撚on9

似唔識用多
雖然電阻係冇電容咁好
但根本唔會去到操作不順既問題
大把玩開既人都話switch版冇左下mon點算好

自暴其短

Switch出電視1080p
唔理你幾多吋都出到

如係4K電視睇1080p就會濛D

不過switch好似多d制 出狩技應該會順好多

最近玩PPSSPP先發現原來當年啲畫質真係好差
同記憶中嘅真係差好遠

可能因為當年PSP個mon細，有起格都唔明顯
又或者真係玩得PC多見慣靚畫質

都未撚出 on99咁

咁咪睇埋實物先決定
又冇人逼佢而家買

我梗係知啦
你用篤smartphone 個力去篤咁出年都未篤到啦
但係我果陣個feeling就係咁

講句唔識用咪得
大把人覺得下MON方便

下mon 出狩技係唔錯

芒亨最撚on9係下mon調合係快撚過開menu調合

同以前用PSP連PC 玩差唔多既質素....

都係舊素材
你求 quality 就真係算
不過SWITCH 3DS連機算吸引

但老老77 SWITCH大把GAME玩
玩MK 等SPLATOON都咪撚俾錢呢D無誠意ge MH啦

驗眼未

Capcom早排d 直播gameplay片好似鎖左720p,實機表現應該會再好d

係
但好多電腦盲已經嫌緊畫面好垃圾

咁當我唔識用
方便唔代表佢個touch mon好用

未買3DSLL同MHX就係因為起格而卻步，跟住有同事話一齊屠，咁就豪千零蚊出黎買黎玩，起初屌住話又粗又起格，屌下屌咪又係打左二百個鐘，所以玩落起唔格唔係首要，反而應該衡量下switch嘅連線質量同部機續航能力

而switch畫質upgrade左，其實係好夠，鐘意玩同有人一齊玩，反而係先決

ON9

曲直難分

嫌唔係出係PS4姐

PS4出左高清MH好耐啦
佢地唔係想PS4出MH
係唔想MH出係老任度姐

ps4撚有mh

有係咪你切

MHFZ

唔掂
繼續玩3ds啦
畫面仲靚

又多件扮睇唔到

晝面撚等你切呀

MHZ唔係MH

你電視廢就唔好拎出黎柒啦
我個個fd打左十幾年機都係喪讚zelda

又有真心

Switch D 畫面好垃圾, 部機又易壞 , 又炒得耐過 PS4 Pro

轉身拎番部 PSP 出黎，C字手打有碼 MH 都可以再戰 30 年啦

果兩句加表情
完全無假膠味pls

但你成陣真心味

咁我係認真講真野 有咩問題

我屋企都50幾吋電視 畫風唔係話好細緻
但唔起格 zledar個景又夠清夠廣

早兩日係黃金入手幾乎間間鋪都排緊2/3條友試機同問價
作為罪大惡極嘅死忠表示今次switch呢部野個概念真係幾好
加上pokemon拳同MH嘅關係
再唔出機就洩

要比月費 仲算係mh?
成舊水一個月 唔係買斷喎

手機版免費添呀仲唔快D做真獵人

總之老任唔准出MH

仲有班傻閪罪大fans唔好柒落去啦唔該
行得HDMI仲點會起格啊

人地玩開3DS破解版
game都唔洗買

屌那媽 三四百蚊隻Game係到諗諗諗 買完唔岩玩賣返出去咪最多蝕一百幾十 每日人口味要求都唔同 買完自己感受啦

你屋企行 HDMI 5.0?
我部 Switch 玩 Minecraft 起哂格

冇錢咪扮有信仰

對比參考

真係好多格格
曲直難分

集集換湯唔換藥，其實d死忠有冇諗過Capcom成日咁冇誠意炒冷飯都係佢地做成

3水戰
4騎乘
X style狩技
咁都叫換湯唔換藥,你叫D車槍球情何以堪

隻隻fifa都換湯唔換藥添
你唔走去屌

可能要今集係hunting action game,下集係JRPG,下下集係AVG,下下下集係gal game先至唔係"換湯唔換藥"

完全唔掂
部垃圾Switch玩拳皇98起曬格
千祈唔好買

玩Metal Slug起曬格仲要得4:3

行1080P 話知你1000吋

agger...
跟本呢本野就係2手科技
屌你隻20年前嘅聖劍3首週到差唔多3萬...日本仔係咪傻9咗

聖劍起晒格 辣殺機

PSP畫質好係你記憶呃左你

有次拎返部舊PSP玩，突然發現乜畫質咁肉酸，以前記憶明明唔係咁

唔講以為佢地集集hr999
點知原來未玩就話無新野

所以回憶總是美好啦
如果唔係呢家D復刻機驚就唔好咁好賣

冇玩過nds，黎緊考慮買都係因為耐冇玩先想買
聽聞電視出會係1080p

MH黎講我都未玩過NDS

4g依家仲好多人玩緊
Xx就唔知

一講完PS4有MH成班人冇聲出

MH3G
有人話mon低清又無C字手
最後出個時成堆人狗衝出機

MH4同MHX時又係咁

到Switch隻MHXX
手提720p高清
出電視1080p全高清
有第二粒菇比你轉視點唔駛用C字手
比舊手提機多埋LZ/RZ掣可用
都係唔like
Switch機能勁過PSV好多
就算出係PSV都唔會好得去邊

不如等Sony或MS日後出部手提仿Switch機既強化版
網上聯署要求Capcom出MH正傳落呢部機
部機最好行4K解像度又支援VR
手提玩得半個鐘續航力
MH個任未玩完已經無電
到時就個個獵人要練極速秒怪
黎對付續航力問題

其實你係玩MH定玩部遊戲機呢？
遊戲機只係一個玩game既工具
無人叫你幾部遊戲機只買一部
幾廿年前香港已經好多小康家庭有兩部遊戲機以上
2017年都仲要遊戲機幾揀一咁劃地自限？
你思想係咪仲倒退過幾廿年前既香港人

Sony高層最近都咁講：
When you look at our numbers, I think it shows that a lot of gamers are a two-console family. And quite often those two consoles are PlayStation and Nintendo sitting side-by-side.

就算唔喜歡Capcom唔出MH落PS機
你屌都屌Capcom啦
係個論壇點呻點怨點嘈都冇用
網上過萬人聯署屌柒Capcom先會有影響力
大公司要比人投訴得多先會做野

呢隻xx其實咪3ds port過去...
做乜一大班人講到完全高清新作咁，又咩咩為佢出機

都唔係第一次啦

因為真係高清左
同埋有班人未玩過3DS

成日見班柒頭話芒亨越黎越易玩, 玩2G先係真獵人

由4到XX我都未撚見過果班高手表演

人地念力打完你唔知姐，冇出機都出唔到片

同場學下野都好丫

又想話PS4冇MH啊

啲人成日話3ds差過psp

你到底有冇開3d ？
開3d玩 好明顯清過psp

你開3d玩唔到 就你既問題

信和地下有2手

就算熄左3D都清過PSP
PSP係將D格仔放到大一大

出嚟面對下

Gapcom 無放棄PS, 係d 索索發雞盲？ 🤔🤔🤔

原來開3d會清啲
試完發覺啲邊位好似真係清啲

有親MH post都變左撚索狗post

每次講到PS4有MH就唔見左人

Mh 都唔知有咩好玩

垃圾

討鬼好玩好好，j女都j死人

mh再垃撚圾都好 我都唔想任豚有得玩囉

PS4有MH我都唔會玩
我亦唔想其他人有得玩

【MHO実況】この鱗の質感、最高やで。『雌火竜リオレイア』part2【モンスターハンターオンライン】

任豬繼續J MHXX啦

推番上頂

要不是mho

無知一問 ps4嗰隻mh係要俾月費先玩到？有冇好似以前psp咁買左就任玩嗰種？唔係好識形容sor

咪都係MH

冇錢俾月費, 不了

呢張圖表達到你想講既野

1080p CS 1.6

要月費

台版就有時 psn+會送月費

普通話語音+殘體字

有中文化

殘體字 不了

高清 中文化
應該冇唔玩既理由

得殘體字既話我又真係唔會玩

只有PS4既機主唔係好鍾意有中文化架咩

個post 酸既

而家打機唔睇內容
剩係睇字幕決定玩唔玩
日文英文又話唔玩
殘體又話唔玩
中文化寵壞晒

文盲就文盲關寵壞咩事

殘體唔玩係因為殘體真係垃圾語文

好諗要分開畫質同高清兩樣野睇

畫質=畫得細唔細緻，有無好似真人咁
高清=可唔可以顯示得好細緻，放大/博落電視睇會唔會起格

而家Switch似乎係高清左，直頭可以當Console咁玩

但係遊戲廠商都係主打卡通風/日系，唔會畫到好似歐美風果種仿真咁

所以所謂既畫質同PSP差唔多不無道理

利申: 9up

果D叫畫風
PSP既MH畫風咪又係日系
你真係9UP

真係9up

為左spin到switch得psp畫質，9upper可以去到幾盡

原來見殘體字就唔玩=日文英文都唔玩

唔好意思
我識日文英文都唔會走去玩得殘體字既game

照佢邏輯
PS4 D 日系都係PSP畫質

垃圾討鬼伝

無錯，應該係用畫風先啱

但係聽你講法似乎未理解我個意思

卡通畫風好多時比人感覺低清，好簡單，你覺得卡通片畫面清定真人劇集清?

咁拎套1080P既卡通片比較呢? 對於好多人黎講一樣都係低清

所以好多時無論卡通化既遊戲點整點改良都好，比人感覺都唔清

PSP同PS4都係

隨非佢走仿真路線

最其體既比喻係1080p CS1.6
明明呢樣野先解釋到點解芒亨有人話畫質差又有人話夠大ok
但我就未見過畫質撚拎呢個POINT黎拗

隻MHO好似得PC版(大陸Server)

一樣咁垃圾唔洗爭

得大陸ser仲死
lag撚到爆炸

真畫質撚掛住PC MASTER RACE搵錢玩titan x 4way sli鬼得閒理你班撚屌

簡單D啦
同樣卡通得格
World of FF會有話佢好靚
但同樣1080P既MK8就會比人笑佢畫質差

1070已經好正

小薯仲用緊970